而家係到嗌走個D都係鬼

唔夠打就走
唔通你走左差佬第日就變賣晒D裝置然後你就夠打啦咩
當年支那64個陣蟹兵入城D民運領袖都覺得冇得打走左先第日仲有機會
你見佢地第日仲有冇機會?
我地可以轉移陣地
但絕對唔會返屋企
放棄左既今日有參加過既人就以後逐個拉
全香港都再冇得返轉頭
絕不妥協鬥爭至最終勝利

唔通硬碰？ 要拉哂啲義士你吹返雞叫咁多人出黎？
定你先係鬼。 呢場仗未完，返去休息係可以。但要出返黎

除非你有策略有機會贏，唔係你留係條街俾狗清？

返屋企避一避風頭休息一下好過，太勉強俾人拉點算

趁班和理非打卡友出晒來充撐個人數，義士更加應該搵機會去休息同整裝再戰

如果佢地聽日要返工，兩點前後就會走晒，然後警犬就有機會行動

善用佢地出來聲援嘅呢段時間做好準備，將佢地嘅存在作最大利用

佢地可能得個行字，不過都係我地嘅盟友

你返屋企一樣比人拉
冇左個陣地場仗就完
要明白香港人思維心態
冇左個場佢地就冇左件事
就咁撚簡單

走係叫你離開金鐘呀
小心呀

或者我講得唔太準確
我意思係個班係咁叫人走唔好留係到個D
當然唔係指你地一個都唔好返屋企
我自己都係岩岩返到屋企
可以輪更休養
但唔係比個場散